\section{Ввод мощности в СП резонатор}
\begin{frame}[plain, noframenumbering]
	\Huge
	\centering
	Ввод мощности в сверхпроводящий резонатор
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Ввод мощности в резонатор}
	\begin{columns}[b]
		\begin{column}{0.5\columnwidth}
			\centering
			\includegraphics[height=0.7\textheight]{model/hwr}
			\par
			Полуволновый резонатор
		\end{column}
		\begin{column}{0.5\columnwidth}
			\centering
			\ifdefmacro{\tikzsetnextfilename}{\tikzsetnextfilename{single_cavity_loaded_included_pres}}{}%
			\input{images/scheme/eq/single_cavity_loaded_included-pres.tikz}
			\par
			Эквивалентная схема
		\end{column}
	\end{columns}
\end{frame}
\note{
	С использованием специализированного модуля программы были разработаны тестовое и рабочее устройства ввода
	мощности для сверхпроводящего полуволнового резонатора инжектора коллайдера NICA\@.
}

\subsection{Параметры генератора}

\begin{frame}
	\frametitle{Параметры генератора}
	\begin{columns}[b]
		\begin{column}{0.5\columnwidth}
			\centering
			\ifdefmacro{\tikzsetnextfilename}{\tikzsetnextfilename{power_ql_i0-01-pres}}{}%
			\testframe{\input{images/plot/power/power_Ql_I0-01_pres.tikz}}
			\par
			Необходимая подводимая мощность
		\end{column}
		\begin{column}{0.5\columnwidth}
			\centering
			\ifdefmacro{\tikzsetnextfilename}{\tikzsetnextfilename{beta_over_l-pres}}{}%
			\testframe{\input{images/plot/power/beta_over_l_pres.tikz}}
			\par
			Ход антенны
		\end{column}
	\end{columns}
\end{frame}
\note{
	Определены оптимальные параметры связи генератора с резонатором, а также уровень подводимой СВЧ мощности.
	Определён необходимый диапазон подстройки антенны для минимизации отражения от устройства во всём диапазоне тока
	пучка.
}

\subsection{Рабочий ввод мощности}

\begin{frame}
	\frametitle{Модель рабочего УВМ}
	\centering
	\testframe{\includegraphics[width=\columnwidth]{model/power_half_slide}}

	\flushright
	\begin{minipage}{0.3\columnwidth}
		\centering
		\testframe{\includegraphics[width=\columnwidth]{model/power_half_slide_zoom}}
		\par
		Скользящий контакт
	\end{minipage}
	\hspace{1cm}
\end{frame}
\note{
	Для рабочего устройства предложено использование скользящего контакта в воздушной части ввода мощности.

	Такой элемент значительно снижает механическую нагрузку на наиболее подверженную поломкам часть устройства
	"--- керамическое СВЧ окно.
}

\begin{frame}
	\frametitle{Электродинамические расчёты}
	\centering
	\ifdefmacro{\tikzsetnextfilename}{\tikzsetnextfilename{coupler_s11-pres}}{}%
	\testframe{\input{images/plot/power/s11_eps_pres.tikz}}
	\par
	Отражение от устройства
	\par
	\begin{columns}[t]
		\begin{column}{0.5\columnwidth}
			\centering
			\ifdefmacro{\tikzsetnextfilename}{\tikzsetnextfilename{e_max_c-pres}}{}%
			\testframe{\input{images/plot/power/e_max_c_pres.tikz}}
		\end{column}
		\begin{column}{0.5\columnwidth}
			\centering
			\ifdefmacro{\tikzsetnextfilename}{\tikzsetnextfilename{e_max_l-pres}}{}%
			\testframe{\input{images/plot/power/e_max_l_pres.tikz}}
		\end{column}
	\end{columns}
	\par
	\centering
	Максимальная напряжённость поля в керамическом окне
\end{frame}
\note{
	Были проведены электродинамические, тепловые и механические расчёты.

	Устройство было согласовано.

}
\begin{frame}
	\frametitle{Тепловые расчёты}
	\centering
	\testframe{\includegraphics[width=0.8\columnwidth]{power/coupler/temp_all}}
	\par
	\bigskip
	\begin{columns}[c]
		\begin{column}{0.5\columnwidth}
			\centering
			\testframe{\includegraphics[width=0.7\columnwidth]{power/coupler/temp_cer}}
		\end{column}
		\begin{column}{0.5\columnwidth}
			\centering
			\footnotesize
			\begin{tabular}{S[table-parse-only]S[table-parse-only]}
			  \toprule
			  \multicolumn{1}{c}{%
			  Контур охлаждения} & \multicolumn{1}{c}{  %
					       Нагрузка, \si{\W}}                        \\ \midrule
			  \multicolumn{2}{c}{Статическая нагрузка}  \\ \midrule
			  4.2                & 0.6                  \\
			  70                 & 2                    \\ \midrule
			  \multicolumn{2}{c}{Динамическая нагрузка} \\ \midrule
			  4.2                & 0.05                 \\
			  70                 & 0.7                  \\ \bottomrule
			\end{tabular}
		\end{column}
	\end{columns}
\end{frame}
\note{
	Статические тепловые нагрузки были минимизированы.

	Динамические тепловые нагрузки в системе незначительные.
}

\begin{frame}
	\frametitle{Механические расчёты}
	\centering
	\testframe{\includegraphics[width=0.8\columnwidth]{power/coupler/def_all}}
	\par
	\bigskip
	\hfill
	\begin{minipage}[c]{0.3\columnwidth}
		\centering
		\testframe{\includegraphics[height=0.3\textheight]{power/coupler/stress_cer}}
		\par
		\SI{85}{MPa}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}[c]{0.2\columnwidth}
		\centering
		\ifdefmacro{\tikzsetnextfilename}{\tikzsetnextfilename{arrow-pres}}{}%
		\begin{tikzpicture}[thick,>=stealth]
			\pgfmathsetmacro\arheight{0.3\textheight}
			\draw[opacity=0] (0,0) rectangle ++(1,0.3\textheight);
			\draw[->,red,line width=3mm] (0,0.15\textheight) -- (1,0.15\textheight);
		\end{tikzpicture}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}[c]{0.3\columnwidth}
		\centering
		\testframe{\includegraphics[height=0.3\textheight]{power/slider/stress_cer}}
		\par
		\SI{40}{MPa}
	\end{minipage}
	\hfill
\end{frame}
\note{
	Проведённые механические расчёты показали, что использование скользящего контакта снижает механические
	напряжения в керамическом окне примерно в 2 раза, что значительно повышает надёжность устройства.
}

\subsection{Мультипакторный разряд}

\begin{frame}
	\frametitle{Мультипакторный разряд}
	\centering
	\begin{minipage}{0.3\columnwidth}
		\testframe{\includegraphics[height=0.3\textheight]{multipac/tube/35-0-xy}}
	\end{minipage}
	\quad
	\begin{minipage}{0.3\columnwidth}
		\testframe{\includegraphics[height=0.3\textheight]{multipac/tube/35-0-xz}}
	\end{minipage}
	\par
	Стабильная траектория
	\par
	\bigskip
	\centering
	\begin{minipage}{0.2\columnwidth}
		\testframe{\includegraphics[height=0.3\textheight]{multipac/tube/graph-28-32-0-360}}
	\end{minipage}
	\quad
	\begin{minipage}{0.2\columnwidth}
		\testframe{\includegraphics[height=0.3\textheight]{multipac/tube/graph-32-40-0-360}}
	\end{minipage}
	\quad
	\begin{minipage}{0.2\columnwidth}
		\testframe{\includegraphics[height=0.3\textheight]{multipac/tube/graph-39-43-0-360}}
	\end{minipage}
	\par
	\centering
	Опасные уровни
\end{frame}
\note{
	Для устройства определены опасные уровни мощности, при которых реализуются условия возникновения
	мультипакторного разряда.
	В соответствии с этими данными сформулированы рекомендации по предотвращению мультипакторного разряда.
}

\subsection{Тестовый ввод мощности}

\begin{frame}
	\frametitle{Модель тестового УВМ}
	\flushleft
	\hspace{1cm}
	\testframe{\includegraphics[width=0.6\textwidth]{model/testing}}
	\par
	\flushright
	\testframe{\includegraphics[width=0.6\columnwidth]{power/testing/deform}}
	\hspace{1cm}
\end{frame}
\note{
	Аналогичные расчёты проведены для тестового устройства ввода мощности, требующегося для проведения вертикальных
	тестов резонаторов.
}

\begin{frame}
	\frametitle{Макет тестового УВМ}
	\centering
	\testframe{\includegraphics[width=0.7\columnwidth]{power/testing/photo}}
\end{frame}
\note{
	Рабочее устройство ввода мощности планируется к изготовлению.
	В \mbox{НИИ\,ЯП\,БГУ} изготовлен прототип тестового устройства ввода мощности.
}
